［思考盲點］一場運動嘅主車群

利伸先
我就係踩單車主車群/後排撚
志在參與運動嘅和平膠，策略膠，冷靜膠
美其名就左膠咁
（注：落返啲紅字扮重點煽下情）

話道
一場單車運動有好多車隊
大家其實最終都為自己利益著想想贏

破風手負責帶頭開路
衝線手負責最危險衝線
主車群負責鳩Fing

然後當大家睇到呢到
應該知我類比緊咩
當你「可能」覺得呢個類比得唔錯嘅時候
發覺唔個故事其實又帶唔出咩大道理

係，因為我其實係想講

一場運動嘅成功，不在運動員
一場運動嘅成功，在乎其觀眾。

自推

我哋生活係有港豬，而港豬嘅數目重要非常之多，可以話佢哋係大多數。佢哋覓食(吸收資訊)、生存嘅方法，就係被餵!!!
例: 只要唔影響到我搵錢，你基本上做咩都得; 你影響到我，我就同你死過(個影響可以係罷工，可以係阻佢番工，亦可以係斬人，又可以係催淚彈)
無錯，呢班人會係負累，但要同林鄭呢個城府咁深嘅人鬥，都係要爭取呢班人支持，無得避

脫歐之戰/脫歐：無理之戰Brexit: The Uncivil War 呢套嘢其實都幾講到有時要贏，港豬都要用埋

無恥自推

推